完左區選 係時候下一步解救理大守軍

師弟守左好耐

【區會報捷】街頭抗戰先係主軸

民主派已吹雞今日4pm去

Ay 叫大雞

理大手足頂住呀，黎明就到了

票已投請救手足

咪撚做休息撚

投完票，贏輸都好，我地有新野做。

文宣方向：

1. 有得一人一票，社會氣氛好左幾多？而且大家都相信投票，年青人到長者教出黎投，所以應該一人一票選特首。

2.我地要將種票、票多過投票人、送禮各種唔公平現象比英美兩國知。

3. Poly手足被困多日，要求警察撤退。

五大訴求 缺一不可
Be water be humble